我認為有幾件事必須處理及正視

1. 減少遊行同集會次數
首先我認為而家警黑合作十分嚴重，除咗面警犬嘅子彈，而家仲要面對黑社會。如果持續密集式遊行同集會會大大增加前線受傷同被拘捕嘅風險，雖然我知道前線係唔怕或者預咗呢啲事發生，但係咁亦會大大減少和理非參與嘅人數。要知道我哋除咗有最強嘅前線成為我哋嘅矛，亦需要和理非成為我哋最強嘅盾。我哋要嘅係重新吸吶同鞏固支持我哋嘅人。
所以我認為可以將遊行集會次數減少。由每星期一至兩次改為兩至三個星期一次或者進行快閃式突襲 令警黑難以拘捕同整傷我哋嘅手足 我哋指在keep住民意同時又保持到呢次反送中討論嘅溫度

2. 我認為必須大搞民間電台
而家政府每日向市民大眾係電視入面不斷宣揚錯誤訊息，意圖扭轉民意。所以必須透過民間電台解釋並指控政府掩飾事實嘅真相。好似雷射筆咁 警方只係講雷射筆都有攻擊性，但重點唔係呢到，係合唔合理，係唔係有針對性拘捕。先唔講 係唔係真係有人可以行到咁近照警犬 令警犬受傷。菜刀夠有攻擊性，點解唔拉隔離屋嘅陳師奶？咁既然有攻擊性點解唔拉埋販賣嗰個人？所以根本唔合理，所以民間電台必須大搞，唔可以比政府單方面洗市民腦，混洧視聽。

3.必須阻止中共，港共向我哋帶上帽子

好多人唔明光復香港，時代革命嘅意思，於是佢哋就揸住革命兩個字話我哋搞亂香港。我哋而家必須討論，定立光復香港，時代革命呢一個意思並向市民進行民宣同解釋。我哋必須向全世界講 若中共唔遵守一國兩制，香港獨立就係必須。如果連真雙普選都唔可以近呢一兩年出現，証明中共根本無心遵守一國兩制，到時要我哋做咩，一齊責任就要歸咎中共，錯不在我哋。好多人唔明白，仲對中共有希望，所以民宣而家應該解釋返唔係示威者令香港亂，唔係香港主動想獨立，係因為你中共唔守承諾，先做成今時今日咁。要令港獨消失，必須中共尊重及保持一國兩制，立即雙普選。唔好再比中共扣我地主動想港獨嘅帽子。

同意就比正評
唔同意就由佢沉
香港人加油

Push

兩至三個星期一次, 咪玩啦, 咩熱度都冇哂

最起碼都要一星期一次

兩三星期又有啲過份

傻仔 你同共產黨玩政治宣傳
你食得屎啦
共產黨開始識得控制宣傳工具洗腦時
連你阿爺都沒出世
講平反暴動定性同防止扣帽仲搞笑
你不如叫佢平反64

五毛？

應該相反囉
一、增加集會既次數，減少遊行既次數
集會易批好多，一家大細既參與度亦都高好多

二、記者會就夠、電台反而outfo，因為聽電台既都係少數，商台、rthk其實都係自己人，唔好搶生意

三、扣咪扣，公道自在人心，重覆五大訴求就得，無必要跟佢既節奏去

其實係有人濫捕又引起民憤
不過我都同意嘅

大型遊行集會係星期六日搞一日就好 兩日都黎兄弟都辛苦

另外文宣唔好停先係重點 諗諗方法做多元啲 民間電台可以考慮 或者揾而家現有嘅網台做

開一啲節目作討論都好 大家有noise同參與度

同意就比正評
唔同意就由佢沉

你都幾識玩

不如兩至三年一次

push

呢排好多人指返啲舊方法出黎

係可以斟酌嘅 但我覺得而家真係密集咗啲 好似以今個星期為例就有8月5，9，10同11 。仲未計突然圍狗署嗰啲

有咩咁識玩

兩三星期太疏呀嘛？
點都要每個weekend啦

唔密, 因為根本唔係同一班人, 全部都係當地街坊.
俾意見同時都要考慮下合唔合理, 唔想咁harsh但真係大部份都係bullshit

我想講係大搞民間記者會 唔好意思

第一二點同意嘅 但第三點如果任佢扣 會減少好多支持者 我哋必須解釋清楚 學天琦話齋我哋唔係要吸引更加多嘅人支持我哋咩？